人民日報--把國家帶給香港的遊客，消費，全轉送給新加坡

最好每日150頭都俾埋新加坡啦

小鳳姐

把一國兩制都帶到新加坡

300啊
仲有咩專才計劃

每日150俾埋新加坡，多謝晒

快，唔過曬俾玻仔死全家

快啦 唔好得個講字

係就快

你班撚頭高官夠姜咪將放係香港既資產轉哂去新加坡囉
你係咁做 支持共產黨又點話

就你啦 新加坡

好行夾唔送, 係先好講wo, 唔好成日打飛機

德政

SGSAR

我驚佢哋去完新加坡
最後都要死返嚟香港咋
新加坡又熱又悶又冇嘢食

我國德政

講就凶狠
剛剛走左轉羅湖，來回啲強國人多過𨳊毛

仲有啊
新加坡人同香港人一樣咁撚麻煩

支持人民日報

送埋東江水啦

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

快撚d
唔好得過講

G持

係就好吖！不過都講咗好多年要餓死我哋！

快點制裁香港

全力支持
快

好！

紙老虎一早唔想鄰國人黎香港

支持

新加坡自古以來已是中國不可分離的一部分

Agger

係咪真架? 新加坡人呢次仲唔仆街~

講得出要做得到喎

請新加坡也一同接收香港以往及未來每日150個新移民，這是香港的小小心意。謝謝！
相信新移民們也非常樂意！

太好了

Ok thanks
Pls action now

係先好

我相信新加坡會好開心

今次我撐中共

快！

快

有無咁筍呀？！
係就快 咪等下個禮拜

我就唔撚明啦，咁愛國竟然唔係响國內消費，係送錢俾人駛，真係搲爆頭

馬拉好似都好需要

好呀

原來繼香港同台灣
下個目標係新加坡

好呀好呀，新加坡！發大財
做第二個香港啦！

各位手足
記得星期五有攬炒巴集會

第一次支持你

香港人正仆街
咪撚比錢佢哋賺
强烈支持中國同胞去新加波

每日150劣質人口都送埋去啊唔該

快啲唔該

rip Singapore

可唔可以送埋佢地去新加坡呀屌你

正

新加坡好似唔比係街食香口膠？如果周街痾屎有咩懲罰架？
好期待全街既新加坡都係蝗同藥房金鋪啊

唔做正契弟

做野啦

快啲去

快啲引入每日300專才，起返個明日星州

走啦仆街

支持香港out 星加坡in等星加坡共享中国人荣耀

新加坡人都是中國人

唔好啦 你會好快無左呢個朋友

快，

星加坡而家收錢收到手軟啦，仲使鬼你啲賤種大陸客咩！

唔示威
支那係唔肯出返呢d益港人既政策

星仔發大財走啦仆街

150俾埋得唔得

請預先籌備, 10月1日出黎遊......國慶.

(戰略POST) 全民準備10月1日, 同你賀國慶

好呀，好呀，唔送

點解唔比返支那?
又話愛國?

新加坡： 你玩鳩我

你唔好成日得個講字 做下實事ok?

快啲
反口正仆街

97後放入黎既蝗全部拎返走唔該

馬來西亞唔要新加坡唔緊要 还有中国啊亲

周街屙屎當然要打藤啦
所謂教仔要用藤條嘛

啱呀 睇下新加坡要唔要你啲勞動力？

快撚啲啦

快呀!!我想睇新加坡總統點折墮!!!

多謝！

唔好返黎啦咁

正呀

新加坡發大財

求下你 快啦
去到班蝗周街食煙 地鐵食野
比人捉撚哂

新加坡會開始反華，去多的

快啲 唔好好似解放軍咁要我地等

希望佢哋講得出做得到啦

香港新加坡一換一 ok?

G持解放埋星加坡，中國一點也不能少

係就快喇

鼓勵走資？

咁上海呢

無link??????

正啊屌

好呀，快d

快D啦,大陸人真係大陸人
做野咁撚慢
我要聽日香港就無大陸人呀, 快撚D手啦

輸出癌細胞比玻仔好野

係就快 唔好等下個禮拜啊
講完唔做正契弟

好呀，每日送多150比佢啦

不過唔知人地肯唔肯要

今次我撐中共，做得好啱

唔會示威

建議開放埋新加坡自駕遊

班死仆街肯撚定仆住去

支持新加坡加入中國

請快點懲罰我！

比埋d「人才」過去啦，唔該
仲要起人工島，買東江水，養埋成個中國
我地只係要自由民主，不如我地交換？
叫中國唔好要香港，食咗成個新加坡咪仲好

波仔gdp跌到就死
幫手加多腳

哇！！！好野

快啦

放棄香港啦
無得救架啦

支持由新加坡代替香港

送哂俾你

支持新加坡回歸中國

好呀快啲俾晒佢地，你知啦龍仔好想要

係就放棄香港，收回新加坡
唔該

新加坡好多有錢人，又有屋，福利好，
中國人咁高汁，搵老公老婆既過晒去果邊喇

香港？不了

唔好得把口啊屌你老母！最好唔好有問關係

講得出做得到
唔送死全家

坡仔:今次仆街啦

新加坡?
去左就唔好返黎啦
返黎正衰仔

呢個國家啲人真係屌佢都廢事

好行唔送

狂賀

新加坡好需要

正啊

快啦成日都得個講字
點解14億護旗手入面冇一個跳落海撈番支國旗上岸嘅？

快，唔好得個講字

推

wait so long

有冇link? 圖？ 想睇佢講咩

係先好講

快 d 做，唔做正仆街

致蝗：最好唔好來

快，唔轉正契弟

隨做

快撚啲去
新加坡又熱又冇野買

佢地係咪當左新加坡係中國領土 乜都話比佢地

新加坡：仆街，玩大左

新加坡表示

唯有恭喜新加坡

新加坡心諗，屌你咩😫

求你快撚D

即日生效啦

快
好行唔送

係就快，唔送冚家鏟

新加坡多得你唔少

快啦！唔做正契弟

今次支持

新加坡都收到屌鬼，一講到PRCs就火。

可惜嗰個國家無言論自由，而且種族歧視罰超重。

有d似伊斯蘭教徽？

好事黎
減少依賴陸客
最先pk就係個班奶共鋪頭
之後多光顧本土良心小店
回復光景不是夢

係就快啦

帶埋每日150個過去

本週最佳新聞

歡迎👏🏻👏🏻👏🏻

正
成舊屎轉贈玻仔
近排咁奶共丫啦

等咗你講呢句好撚耐啦

到時新加坡政府帶頭排華

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

祝新加坡好運

笑死，附近無國家送（唔可以話送比日韓台）只能話送到母雷宮咁遠嘅新加坡，btw好想知新加坡點睇

好開心

聽咗好耐 幾時先禁自由遊行

快啦屌
唔做正仆街

好期待

快啲
以後唔好再黎

新加坡是中國不可分割的一部份

係就快啦 等左好耐

快撚啲 150同所謂專才新移民都送過去

係就快 唔好齋講唔做

喂屌 係就快啦 我寧願份工少左錢好過日日聽普通話

正呀，啲坡仔最鍾意扮唔識蝗話然後用英文撚返你轉頭

150個人頭都要呀唔該哂

跪求全部過數坡坡，連專才同150個D一次過數，唔好吹，耍做，要快，今晚即做

非常好, 亦非常支持新加坡回歸中國

新加坡省

好心大國 唔好成日得個講字 ，係就快 明天即刻實行，好嗎?

我真係要多撚謝你啦。

yeah

走啦屌你

次次講乜都冇料到
你班大陸撚樣垃圾黎

係就快啦次次得個講字
10分鐘班柒頭到未

哦，新加坡啲嘢貴到咁，睇吓班窮撚消唔消費得起囉⋯⋯

Just do it

德政！！

真定假呀？咪撚氹人開心呀

以後唔好黎就最好

將每日150個新移民變新加坡人

你地都有今日啦玻仔
慢慢受啦

求下你，忍撚左坡狗好耐

我代新加坡多撚謝你，快啲等我地自生自滅啦

終於懲罰香港

正快做快做

新加坡沒綜援, 送曬去就岩

送埋150個過去

黃絲最鍾意，藍屍先最慘。

多謝先

請中國盡快比新加坡回歸
實現中華民族大一統

邊個再黎香港死全家
絕子絕孫 男盜女娼

支持
算係呢幾日最好既新聞

唔好講啦，做啦仆街共狗

最好將一國兩制送給星加坡
之後學馬來西亞懲罰新加坡一樣狠狠地懲罰香港

好多新會員唔識衲dee

文宣逆向思考。祖國快點拋棄香港，禁止踏入香港，從此斷絕關係

歡迎歡迎熱烈歡迎

想知d 坡佬點睇

好呀好呀

香港人:Good
新加坡人:Fuck

喂 正呀喂

要不是祖國，你新加坡.......

係就快唔好等下個禮拜
最好都遣返埋嗰150個返大陸送埋比新加坡

你咁做我地就轉撐習大大

說啥都沒用, 快滾, 新加坡的同志們等著呢

好耐冇叫過小鳳姐出場啦

好
做得好

還我寧靜社區

新加坡淨係計亂拋垃圾同隨地吐痰嘅罰款，每年應該多幾千億進賬

環時之前唔係講過新加坡可以成為中國嘅特區取代香港咩！？香港人幫緊佢地喔！

益你啦坡仔

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

點解咁可愛真係以為我地會驚

快啦 屌

以為老衲啲膠post

快點懲罰我

唔差在家庭團聚個計劃都轉埋過新加坡

支持
快d制裁

人民日報 做得好！

不要等!

支持！！！！！

麻煩將大陸水貨客都打包送埋

仲有周街Pee嘅細佬

好wor

你轉埋150個過去，再將所有黑錢轉過去
我加入共產黨又點話

再嚟香港死全家

快呀！

快啲啦 等咗好耐啦

自開國以來做得最好嘅一次
班仆街香港仔邊識貨
沒有我們中國，香港哪來混亂

快啲扯喇

快點送，不送刁大天打雷劈

多謝

佢地終於查到攬炒點解？

感謝你們

係就快，唔好黎

佢地一定好鍾意週街都係藥房金鋪嘅福氣

係就快，唔好等下個禮拜

最好不過

屌 咁威
每日150個都送埋俾新加坡啦

好啊！！！恭喜新加坡
送埋150 唔該

唔比正契弟

利申：係新加坡番工

Dllm 笑死我我

助攻攬炒

係就快
又係得個講字

唔好唔好唔做。講完唔做正仆街，全家火葬場。

熱烈地彈琴熱烈地唱

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

新加坡隨地便溺係咪要苔刑？

快撚啲啦，咪又係得把口。

好啊

應該傳開去

新加坡將會陸沉

玻仔今次你仲唔仆街

支持

新加坡要多啲專才

[緊急分析]法！不！責！眾！

周二公布的数据终值显示，受贸易战和全球经济放缓影响，新加坡二季度GDP同比增长0.1%，为10年来的最低增速。 新加坡贸易工业部周二再次调低今年新加坡经济增长预测区间至0至1.0%，低于此前5月预计的1.5%至2.5%的区间，并预计增幅将接近区间的中点。 ... 这增加了新加坡经济衰退和可能失业的可能性。1 day ago

新加坡经济创10年最差下调今年GDP增长预期几乎至零 - 新浪财经

新加坡發大財

612 721 811

巧京京

有冇咁荀呀

好行夾唔送

搵玻佬做白手套啦 你地兩個咁相愛咁投契

送埋d優材走

好呀,比撚曬新加坡呢個鬼國

咁到時喺新加坡打骰嗰個係姓李定姓習？

求之不得

Very good

人民日報都ON99 ，依家係中國要靠香港揾外匯，送去新加坡依D說話真係白痴先覺得對中國有利

[星期六一齊入機場，以交通流量黎癱瘓機場客貨運]

點解星期六下午1點?
1) 係大部分人都可以放工嘅時間，遷就到要返工既人
2) 星期日外國有一批貨運工人休息，我地星期六搞可以做到最佳骨牌效應

有興趣嘅請加入我地嘅Tg Group:

另外，希望 圍魏救趙 機場Channel Tg admin 可以入group聯絡我地

慢慢嘆啦

支持支持

係就快！

新加坡連𡁻香口交都犯法..

D生蕃去到咪個個都要打靶？

喂快撚啲啦
成日齋講唔做，新加坡表示好歡迎呀

快啦
等緊內地客絕跡好耐
幾肚餓都唔可以食毒飯

同新加坡咪岩嘴型 一個鐘意聽人話 一個鐘意人聽話

新加坡: SHIT

快d
我好懷念出街唔會逼到行都行唔到既香港
而家平日出街都多人到痴撚線
都唔知邊到走咁多唔洗返工返學既人出黎

其實呢個概念本身就好on9 ，點解自己國家既遊客去邊度消費都可以俾政府控制到？到底係中國既人係被操控得幾嚴重？

啱啦新加坡咁撚鍾意中國

唔爭在150比埋新加坡啦屌

快！！！

係就快啲 唔好得個講字

前嗰排去新加坡成機都係蝗
佢地又嘈 係飛機食完野又亂扔 去到啲景點又嘈生哂
呢啲地方俾你地慢慢去哂佢算喇 又繁榮又勁乜都好
唔好嚟搞香港喇 香港好撚廢唔使嚟架喇

多謝党

人民日報--把國家帶給香港的遊客，消費，全轉送給新加坡

每日送更多單程證大陸人落黎定居搶福利

好呀，快撚啲啦，到時connect埋新加坡

好

歡迎

懲罰我吧

好野

好啊好啊好啊！唔該晒！

推！
蝗国新移民：組屋，坡妹，我來了！

新加坡心諗：屌！

今舖我真係撐啊 中共做到野

新加坡：屌

香港人知错了，求求党格外开恩！

好支持

第一步，817去紅磡土瓜灣趕絶呢班大陸豬！

G持持

係咪呀？快手唔該

即刻立即馬上 唔該

應做
立即做
唔做仆街冚家剷亡黨亡國

香檳呢

中國新加坡特別行政區

有生之年終於等到

唔做正契弟呀屌你老母

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

唔好啊！！！

最好送埋啲大陸人

感謝黨

唔多似大陸 不過可以學下野

我怕佢哋去到新加坡有九成人都被判鞭刑咋

150隻蟲送走埋, 污染香港咁多年屌你老母

新加坡自古以來都係中國既領土

我真係恭喜你.jpg

支共好波！

快撚d啦支那狗，等左好撚耐

哦

其實新加玻有冇話要

當地華人用殘體字
政府立場又咁親中
新加坡先值得回歸中國

香港...等佢變成新加坡啦

正呀，係就快，唔好等下個禮拜

岩啦，上次差啲係荔景站踩屎，呢啲留番比新加坡慢慢歎

大中共共榮圈 點可以無新加坡

好提議

人民日報終於講人話

g持

150 都送 thanks

送埋個150隻蝗就唔反中了

但都係反共

中華人民共和國新加坡特別行政區

一街藥房，真係多L謝

死坡狗鬼唔望中共侵佔佢地

係咪架唔做正契弟

係就快 成日得個講

幾時一國兩制埋新加坡
等佢做你第一個飛地。

Ok

爽

hahahahahahaha

好行唔信

送

新加坡好歡迎國人 快撚d 去

德政！
還我清靜香港

快撚啲啦唔做正契弟

其實佢哋知唔知佢哋諗嘅呢啲抵制香港措施，最反對嘅係大陸人，最支持嘅反而係香港人？

口裡說不 身體缺很誠實
iphone就係一個好例子

以後不要再來

好的 再見 不送

送埋 人 俾你

長官 這邊走

快，快，快

well said

系唔系啊！！系就快啊！！！！有骨氣嘅就唔好來買奶粉同買藥啊。。

老共就成日做埋啲鳩野

please action now

係就快，唔好等下禮拜

多謝坡佬

要就快手啦

睇來新加坡好快成為中國一部份，真係恭喜佢地。

[思想改革] 抗爭者的思路

講到我地好恨佢地黎咁，岩啦去新加坡啦

唔好等下個禮拜

中共係時候收回新加坡行一國兩制
然後踢走香港
坡兒回家了

係就快唔好等下個禮拜

好呀！

好想做統計
統計下係咪會少左150個新移民？
排公屋會唔會少左？
唔好口裡說不啦大陸西

想食埋新加坡
坡佬咁鍾意抽水,今次抽著火水

唔差在成立埋中華人民共和國新加坡特別行政區

樓價太高買不起, 全送吧, 沒所謂

如果真 我想講聲 多謝

屌，你班大陸閪咪去囉，到時肯定搞到連奶共嘅新加坡都憎你地

人地食香口膠都唔得呀，你地可以唔周地吐痰痾屎？除定褲受笞刑啦大陸閪

新加坡政府表示 : 屌你幫你講左咁多說話咁嚟害鳩我

掂吖

快手做！立即做！即刻做！

新加坡需要一國兩制

捉撚哂去打屎忽

新加坡都鬧緊wor，冇聽到？

其實支那人可能連新加坡響邊都未知

廣深新高鐵

支持。

香港除左自由乜都冇，唔好黎

一日150個蟈人送埋俾新加坡可以嗎

新加坡唔話得啦

明智之舉
係就快 唔好等下個禮拜

新加玻：乜咁撚多謝呀！我地夠曬黑工啦 THX

GOGOGO，歡迎歡迎，熱烈歡迎

比新加坡見識咩名一國兩制真係嚇撚死人

快
馬上
即刻
制裁香港

維尼德政，感謝黨

想偷新加坡人技術?

新加坡：

好呀 多謝中國
快d懲罰我地香港人啦

係就快啦，立即封關

熱烈慶祝黨中央的偉大決策！

比個期限我ok?

快！！！！

係呀！！每日150頭 新加坡啦

感謝國家，感謝黨，送埋每日150頭俾新加波

屌你老母成日都剩係識打飛機口交，幾時做嘢呀

中國一直都想統戰晒所有有華裔人口的地方
你估新加坡政府有冇警覺到呢

唔去正契弟

好耶！坡佬萬歲長壽啲呀坡國，接收支那人嘅神聖任務靠你啦

親坡紙好貴架

最好加埋個送中條例

共享中國榮耀！

我哋唔好塞機場呀麥麥送

好呀
全力支持

恭喜新加坡要接收大量人材

最好連每日運港果 150 隻活豬都送埋過去，謝謝/

好波

快啲啦，唔好得個講字，佢哋不知幾鍾意中國啦
利申：剛同個新加坡親戚fb互屌

老艾認同

係就快唔好反口

people in Singapore speak English, my friends.

代新加坡多謝你

好呀 到新加坡食屎啦

送晒俾新加坡好，好呀，非常好呀

支那人去星加坡會唔會做on9嘢俾人拉去打petpet

快啲行動做野啦屌

支那人再黎香港死全家，屌你老母

負責鞭刑條友應該會做到手都斷

we celebrate!!

吊香港攪到啲大陸人去哂新加坡

諗下都開心

逼不及待係就快！唔好得個講字！

去買奶粉！

點解要出國？

點解要用中國人嘅錢刺激外面經濟？

點解身為中國人，唔支持自己國家經濟？

新加坡表示反對

好啊，旅遊業又唔係佔最多嘅gdp，驚你有牙呀

錢外流新加坡，好事呀。真係恭喜哂。

Capital outflows from China in H1 of this year are running at a faster pace than during the corruption crack down in 2012 and are roughly half the pace of 2015/6. One possibility is that US tariffs, which are RMB negative, are causing depreciation expectations to build once again.

支持呀，懲罰香港啦

射落海都唔畀你
If I burn, you will burn with us.

新加坡為中國故有領土，新加坡人應當效忠中國

講完做唔到切柒煲湯派街坊

多謝都黎唔切啦

蚛蟈人應該留返係中國消費旅行 強烈譴責出國旅遊人士

第一次咁撚支持黨嘅決定
新加坡真係好囉！
叫我地香港呢班撚樣食蕉得架啦！
唔使可憐我地！

好，請盡快落實

熱烈慶賀中華人民共和囯新加坡特別行政區成立

你就好啦星仔

點知因為食香口膠 比人ban

快趣唔該

真心嗰句好行夾唔送

好走唔送

求下佢

次次話懲罰香港人唔黎香港，邊次真?

支共行德政

遍地「黃金」

遊客黎香港又點關國家事呀？
出入境自由都係恩賜呀?

共狗走去做坡狗啱哂！ 還我清靜香港！

恭喜新加坡！收成期喇！

坡狗有排嘆

新加坡要準備大量清潔工人去清理屎尿

越南韓國都係

快d啦屌你

咁落去，大概全世界都會🤭🤭

將所有香港狗官同埋D警賊搬哂過去最好

Yes!

好啊比啲正野新加坡嘆吓

推 最好將國家送比香港既新移民全數移去新加玻

快來懲罰我

新加坡大灣區

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

快d去周街痾屎啦

新加坡想被一國兩制好耐

狗人=坡佬

狗, 狗, 狗!

其實新加坡唔想接

快啲送啦，唔好等

BYE BYE CHI NA

真的嗎？
快點去啦
好行 唔送啦

唔好比個假希望我，source？

推啊！！！

好呀屌你

很想要吧

講到好似施捨俾你香港係恩賜咁………真係好想嘔呀

係咪真 係就真係錫共產黨春袋都冇問題

係咪安撫香港人既政策黎

仲有IANG visa果班契弟

新加坡人比香港人更加睇唔起大陸人

支持人民日報偉大英明決定
唔好等馬上做
順便自動取消哂14億中國同胞既通行證實行餓死班港燦
反正佢地咁愛國一定響應人民日報剪證架啦幫佢地取消埋慳番d力

事實證明中國管治失敗,國際醜聞

恭喜新加坡

終於等到呢一日

新加坡特別行政區

香港人：leave us alone, thanks

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

source?

ok 記得帶走埋班水貨客

去啦快d
等新加坡打到佢地開花

呢個真係中央送大禮啦

喂屌唔好啊我未當完兵啊屌

push

x2

我中英keyword都搵過哂，完全無呢單新聞

me too,我搵極都搵唔到

呢個要推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

比新加坡共享大中華榮耀啦咁岩果邊經濟負增長緊

比波仔試返幾年年佢就耍手擰頭

win win

新加坡咁多中國人 係咪唔愛國 係咪想分裂國家

其實新加坡新一代好支持香港

等新加坡用強國獻出嘅黑錢，
買多幾十架F-35，買多幾艘潛艇，同美軍維護航行自由。

點解人地寧願去新加坡都唔去中國先？中國檢討下啦

搞到新加玻經濟衰退

sorry 新加坡心諗 洗撚你帶

係就仆街囉新加坡今次

等佢地親身品嚐大量大陸旅客既味道
等佢地咁鐘意幫大陸

快啲黎真啦

如果係咁 咁新加坡應該支持我地添啦 但佢又驚

好嘢！香港經濟崩潰！大陸不能獨善其身！豬隊友想出來的餿主意！

太多新會員
睇下開post會員名